東華en畢業生麻煩入一入黎

想知twc 會唔會優先收返你哋讀year 3 rn nursing

唔會

唔該曬你,因為我都有en offer如果我唔去interview,遲啲報year 3會唔會有影響